請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

本身個行動係由匿名手足提出嚟
並唔存在搞手去修訂活動主題同細節

而家好明顯國安法係比國歌法嚴重同迫切好多
係本土同國際間都有更大迴響
所以好應該藉住呢個時機將主題改為反國安法
去吸引更多人出嚟同國際既關注

為活動正名好重要
一來可以令淺黃人士感受到迫切性要行出嚟
二來可以幫國際社會聯繫活動同國安法，有助打國際線

大家不妨分享下諗法

將活動正名做反國安法大遊行
叫返反惡歌法大遊行算啦

both

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

不過有時太多主題會失焦
反國安法其實都反埋國歌法

活動正名好重要
對文宣同國際線都好大幫助

推

524 反國安法

覺得有道理既幫手推推po
p牌推唔郁

up

羅天宇搞乜整容失敗咁款

文宣日子無多，要改就要快
到時仲要舖天蓋地叫人出嚟行街

正名好重要

反中國惡法大遊行

求pin

tui

524 1點 銅鑼灣

反國安不如反共

就活動而言反共做主題太vague
提唔起人既迫切性
啲人出哂嚟先再反共

簡單直接反共啦

Push

直接反惡法咪得

香港建國大遊行啦

反咩法反咩法係治標
香港建國係治本
唔需要理佢乜柒法

都可以最緊要正名

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

求幫推

我推唔郁

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

P

咩主題重要咩？岀得黎都係同一個目標，反惡法